假如岳飛係MK 囝

滿江red

屌 ！着撚到我D 頭毛頂住CAP 帽！挨住公園個圍蘭，個天就落毛毛雨LA！ 咁我一野就啤住個天，起勢咁屌佢囉。三十幾年來呀，我個朵邊個唔識？但咁又點？選下屆宋朝行政長官又咪無我份！離家出走行江湖都八千里路啦， 倦！後生仔，唔好hea la , 呀叔我後悔當年唔讀書，出黎行古惑，唉！

#秦檜死屎狗#嬲嬲#洗讚小鴨鴨公司員工$
#放十二道金牌（包簽名）#打仗先黎落雨，嬲
#塞外有咩餐廳好食？#等埋第十三塊就夠還清條街數#小圈子宋朝行政長官

.......

我大笑左出聲

d"吾系甘牙"去哂邊?

我睇咗啲咩嘢

高質

元首

[black][/black]

吾想問你借五千騎兵，三日後還， OK?

背脊會寫堅系報國

雙花紅棍楊再興？

醉愛報國
好大陣mk味

#打仗先黎落雨，嬲
#等埋第十三塊就夠還清條街數

睇得出樓主真係好投入
唯有畀個正評你

有無人譯出師表

比個正皮你

......

似係古惑仔年代多過宜家既5p mk
行懷舊風

岳飛可終生美麗

fei.jai_xdd_

滿江red

屌 ！着撚到我D 頭毛頂住CAP 帽！挨住公園個圍蘭，個天就落毛毛雨LA！ 咁我一野就啤住個天，起勢咁屌佢囉。三十幾年來呀，我個朵邊個唔識？但咁又點？選下屆宋朝行政長官又咪無我份！離家出走行江湖都八千里路啦， 倦！後生仔，唔好hea la , 呀叔我後悔當年唔讀書，出黎行古惑，唉！

#秦檜死屎狗#嬲嬲#洗讚小鴨鴨公司員工$
#放十二道金牌（包簽名）#打仗先黎落雨，嬲
#塞外有咩餐廳好食？#等埋第十三塊就夠還清條街數#小圈子宋朝行政長官

幾撚正

又幾好笑

啲#tag

能挽弓

@*醉噯飛囝>.<

好嬲羅 條仆街學人督背隻
你應住出街俾我班兄弟打牙

@*醉噯飛囝>.<已讚好

見到張圖即刻笑ed

挽你老母

見你搞笑搞得咁落力幫你推下

信囝刀系里對禾醉好！@ 老檜條仆街，遲早我就脾獲勁既佢睇下！

推

啲tag 笑撚到我仆街

以前有d撚樣叫乜尻 小小純愛

做乜9

有無MK 版 出師表

癡線

笑到傻

笑到停唔到

假如蘇軾係MK 妹

念佬Gill

周郎： 勁勁勁勁勁勁勁勁勁勁勁有錢，令仔*@ 有愛心，花心。有個老死叫牙策，暗戀左喬好耐。

禾個心好亂好京，成條長江既囡都係咁講呀周@$ 上次呀周係赤壁開SHOW 望住我&^%*%^
佢針系好型囉！ 估唔到佢之後黎提親，不過系小喬LO ！！不過算LA ，佢個FD子牙策都幾令囝牙。不過牙周真係巧勁勁，同FD 子飲酒吹下水就打到對家爆江！ 正！

痴撚線

見到hashtag笑撚左

#洗讚小鴨鴨公司員工$

似醉左嘅鴻福郎多d

怒髮衝冠！屌！

上緊堂笑撚到震哂

屌你

嘩呢篇不得了

正評

樓主高汁

好鍾意

屌唔小心俾左負皮